國歌法推行， 楊潤雄話學校唔可以播願榮光歸香港! 如果係咁，我哋可以咁樣玩嘢!

又話唔好播政治歌，但又播共匪國歌!
咁如果我哋播其他國家嘅國歌 背後係有民主嘅意思，例如:Star Spangled Banner! 咁樣應該冇問題!

如果話我哋犯咗法， 話我哋播政治歌，違反國歌法! 唔知我哋可唔可以用返同樣案例，起訴返喺學校度播共匪國歌嘅人!

榮光點解唔播得

Good question

條仆街唔喺有講過咩?

國歌法只係指中華人民共和國果隻，除非佢覺得有香港國，否則播榮光原則上只係等如播咗另一隻其他歌，根本無問題，甚至任何其他國歌都唔應該有問題。

即係話楊潤雄亂講?
我記得佢有講過， 定係我記錯?

佢都係嚇鳩你，睇下到時拉唔拉，拉完上到法庭睇下點判個學生，冇一條法例係唔比播，除左國安法任佢up

雖然香港冇法治可言

播美國國歌。吹咩